[{"wyId": 674, "name": "Valencia", "officialName": "Valencia CF", "city": "Valencia", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Valencia U21", "wyId": 70996}, {"name": "Valencia U14", "wyId": 69285}, {"name": "Valencia U23", "wyId": 65309}, {"name": "Valencia U16", "wyId": 65007}, {"name": "Valencia U15", "wyId": 30035}, {"name": "Valencia Mestalla", "wyId": 767}, {"name": "Valencia U18", "wyId": 27333}, {"name": "Valencia U20", "wyId": 31359}, {"name": "Valencia U19", "wyId": 35992}, {"name": "Valencia U17", "wyId": 37868}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/54_120x120.png"}, {"wyId": 675, "name": "Real Madrid", "officialName": "Real Madrid Club de F\u00fatbol", "city": "Madrid", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Real Madrid U20", "wyId": 73512}, {"name": "Real Madrid U14", "wyId": 65933}, {"name": "Real Madrid U15", "wyId": 32497}, {"name": "Real Madrid Castilla", "wyId": 736}, {"name": "Real Madrid C", "wyId": 983}, {"name": "DUX Internacional Madrid", "wyId": 1458}, {"name": "Real Madrid U19", "wyId": 26530}, {"name": "Real Madrid U18", "wyId": 27237}, {"name": "Real Madrid U16", "wyId": 28055}, {"name": "Real Madrid U17", "wyId": 30248}, {"name": "Real Madrid U21", "wyId": 31362}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/41_120x120.png"}, {"wyId": 676, "name": "Barcelona", "officialName": "FC Barcelona", "city": "Barcelona", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Barcelona U14", "wyId": 62576}, {"name": "Barcelona U15", "wyId": 25115}, {"name": "Barcelona B", "wyId": 759}, {"name": "Barcelona U19", "wyId": 1606}, {"name": "Barcelona U18", "wyId": 27236}, {"name": "Barcelona U16", "wyId": 28053}, {"name": "Barcelona U20", "wyId": 31358}, {"name": "Barcelona U17", "wyId": 34107}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/42_120x120.png"}, {"wyId": 678, "name": "Athletic Bilbao", "officialName": "Athletic Club Bilbao", "city": "Bilbao", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Athletic Club U14", "wyId": 69283}, {"name": "Athletic Bilbao U16", "wyId": 65145}, {"name": "Athletic Bilbao U17", "wyId": 33485}, {"name": "Bilbao Athletic", "wyId": 729}, {"name": "Basconia", "wyId": 1448}, {"name": "Athletic Bilbao U19", "wyId": 22995}, {"name": "Athletic Bilbao U18", "wyId": 27239}, {"name": "Athletic Bilbao U21", "wyId": 31361}, {"name": "Athletic Bilbao U23", "wyId": 60991}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/60_120x120.png"}, {"wyId": 679, "name": "Atl\u00e9tico Madrid", "officialName": "Club Atl\u00e9tico de Madrid", "city": "Madrid", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Atl\u00e9tico Madrid U14", "wyId": 62578}, {"name": "Atletico Madrid U15", "wyId": 37842}, {"name": "Atletico Madrid U16", "wyId": 23492}, {"name": "Atl\u00e9tico Madrid B", "wyId": 734}, {"name": "Atl\u00e9tico Madrid C", "wyId": 981}, {"name": "Atl\u00e9tico Madrid U20", "wyId": 22251}, {"name": "Atl\u00e9tico Madrid U19 ", "wyId": 26531}, {"name": "Atl\u00e9tico Madrid U18", "wyId": 27240}, {"name": "Atl\u00e9tico Madrid U17", "wyId": 30249}, {"name": "Atl\u00e9tico Madrid U21", "wyId": 31363}, {"name": "Atl\u00e9tico Madrid U23", "wyId": 58213}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/47_120x120.png"}, {"wyId": 680, "name": "Sevilla", "officialName": "Sevilla FC", "city": "Sevilla", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Sevilla U16", "wyId": 64538}, {"name": "Sevilla U17", "wyId": 62572}, {"name": "Sevilla U20", "wyId": 60365}, {"name": "Sevilla U15", "wyId": 30034}, {"name": "Sevilla Atl\u00e9tico", "wyId": 771}, {"name": "Sevilla C", "wyId": 1035}, {"name": "Sevilla U18", "wyId": 27242}, {"name": "Sevilla U19", "wyId": 35991}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/44_120x120.png"}, {"wyId": 681, "name": "Osasuna", "officialName": "CA Osasuna", "city": "Pamplona (Iru\u00f1ea)", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Osasuna B", "wyId": 727}, {"name": "Subiza", "wyId": 23180}, {"name": "Osasuna U19", "wyId": 27243}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/48_120x120.png"}, {"wyId": 682, "name": "Villarreal", "officialName": "Villarreal Club de F\u00fatbol", "city": "Villarreal", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Villarreal CF U16", "wyId": 65270}, {"name": "Villarreal U20", "wyId": 60367}, {"name": "Villarreal U15", "wyId": 30036}, {"name": "Villarreal B", "wyId": 862}, {"name": "Villarreal C", "wyId": 969}, {"name": "Villarreal U18", "wyId": 27238}, {"name": "Villarreal U21", "wyId": 32279}, {"name": "Villarreal U19", "wyId": 35994}, {"name": "Villarreal U17", "wyId": 37880}, {"name": "Villarreal U23", "wyId": 60976}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/55_120x120.png"}, {"wyId": 684, "name": "Real Betis", "officialName": "Real Betis Balompi\u00e9", "city": "Sevilla", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Real Betis U16", "wyId": 69705}, {"name": "Real Betis U17", "wyId": 64571}, {"name": "Betis Deportivo", "wyId": 785}, {"name": "Real Betis U19", "wyId": 27292}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/45_120x120.png"}, {"wyId": 686, "name": "Mallorca", "officialName": "Real Club Deportivo Mallorca", "city": "Palma de Mallorca", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Mallorca B", "wyId": 1039}, {"name": "Mallorca U19", "wyId": 27245}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/46_120x120.png"}, {"wyId": 687, "name": "Real Sociedad", "officialName": "Real Sociedad de F\u00fatbol", "city": "Donostia-San Sebasti\u00e1n", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Real Sociedad U17", "wyId": 73269}, {"name": "Real Sociedad U16", "wyId": 58861}, {"name": "Real Sociedad U21", "wyId": 38403}, {"name": "Real Sociedad B", "wyId": 723}, {"name": "Real Sociedad U19", "wyId": 26532}, {"name": "Real Sociedad U18", "wyId": 27265}, {"name": "Real Sociedad III", "wyId": 31560}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/771_120x120.png"}, {"wyId": 692, "name": "Celta de Vigo", "officialName": "Real Club Celta de Vigo", "city": "Vigo", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Celta de Vigo U15", "wyId": 30038}, {"name": "Celta de Vigo B", "wyId": 718}, {"name": "Celta de Vigo U19", "wyId": 27234}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/783_120x120.png"}, {"wyId": 696, "name": "Deportivo Alav\u00e9s", "officialName": "Deportivo Alav\u00e9s", "city": "Vitoria-Gasteiz", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Deportivo Alav\u00e9s U17", "wyId": 62935}, {"name": "Deportivo Alav\u00e9s B", "wyId": 719}, {"name": "Deportivo Alav\u00e9s U19", "wyId": 27267}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/784_120x120.png"}, {"wyId": 698, "name": "Getafe", "officialName": "Getafe Club de F\u00fatbol", "city": "Getafe (Madrid)", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Getafe U17", "wyId": 63130}, {"name": "Getafe B", "wyId": 984}, {"name": "Getafe U19", "wyId": 27310}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/56_120x120.png"}, {"wyId": 700, "name": "C\u00e1diz", "officialName": "C\u00e1diz CF", "city": "C\u00e1diz", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "C\u00e1diz U19", "wyId": 67361}, {"name": "Bal\u00f3n de C\u00e1diz", "wyId": 66502}, {"name": "C\u00e1diz B", "wyId": 1023}, {"name": "C\u00e1diz U18", "wyId": 27293}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/1930_120x120.png"}, {"wyId": 708, "name": "Almer\u00eda", "officialName": "UD Almer\u00eda", "city": "Almer\u00eda", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Almer\u00eda U19", "wyId": 67373}, {"name": "Almer\u00eda U15", "wyId": 30033}, {"name": "Almer\u00eda B", "wyId": 1186}, {"name": "Almer\u00eda U18", "wyId": 27249}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/50_120x120.png"}, {"wyId": 713, "name": "Rayo Vallecano", "officialName": "Rayo Vallecano", "city": "Madrid", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Rayo Vallecano U15", "wyId": 32498}, {"name": "Rayo Vallecano B", "wyId": 1184}, {"name": "Rayo Vallecano U19", "wyId": 27305}, {"name": "Rayo Vallecano U17", "wyId": 30250}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/1220_120x120.png"}, {"wyId": 714, "name": "Las Palmas", "officialName": "UD Las Palmas", "city": "Las Palmas de Gran Canaria", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Las Palmas U18", "wyId": 21439}, {"name": "Las Palmas Atl\u00e9tico", "wyId": 1074}, {"name": "Las Palmas U19", "wyId": 27244}, {"name": "Las Palmas C", "wyId": 60343}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/775_120x120.png"}, {"wyId": 756, "name": "Girona", "officialName": "Girona FC", "city": "Girona", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Girona B", "wyId": 67512}, {"name": "Girona U19", "wyId": 67381}, {"name": "Girona U18", "wyId": 27290}, {"name": "Peralada", "wyId": 31210}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/1209_120x120.png"}, {"wyId": 846, "name": "Granada", "officialName": "Granada CF", "city": "Granada", "area": {"id": 724, "alpha2code": "ES", "alpha3code": "ESP", "name": "Spain"}, "type": "club", "category": "default", "gender": "male", "children": [{"name": "Granada U19", "wyId": 67374}, {"name": "Recreativo Granada", "wyId": 23163}, {"name": "Granada U18", "wyId": 27294}], "imageDataURL": "https://cdn5.wyscout.com/photos/team/public/1202_120x120.png"}]